仲記唔記得上年今日？

上年今日返新工差少少過probation 唔放得假 我條team個whatsapp group全世界三更半夜一個鐘內請晒AL SL nopay

結果得返我同阿頭焗住返工 明明啲workload我食晒 但我完全hea做緊 記得嗰日交通問題遲到兩個鐘 跟住中午食飯食兩個幾鐘 放工早走一個鐘

三罷都唔罷工，垃圾

某個好中意返工嘅港豬